Adam Häidson kaibas kohto een, et temmäl peab ollema sada Josep Häidsoni käest 3 Rubla 75 kop.Selget rahha			2 R 50 kop		Kapsta lome eest			50 kop		Haino eest			75 kop		Kokko			375 kop		
Üttel Josep Häidson et kaspta lome eest ollewa ärrä tenito. Selget rahha ollewa massu Adamil 1 R Haino eest ollewa Krusa widdano
Kohhus mõistis et Josep Häidson peab se 3 Rubla 75 kop Adam Häidsonil arra masma
§773 om ette kulutedo
Josep Häidson pallel prottokoli
